圖解 教師辛苦得黎時薪比保安員低！

六點已經要起身啦

真

個表好誇張 個個都要訓覺搭車
不如寫埋柯屎 食飯

都係個句 咪撚做囉

除30?
really?

屌，咁辛苦唔好做囉
講到好似做義工咁，有得放暑假又點計啊

為人師表我覺得唔應該咁計數
你要咁計點解唔去做保安？

不如講埋幾年之後，甚至perm 埋個生活時間表啦

最西喺老師要處理埋校務

幫手訂野
格價
課外活動
最大獲係對家長

畫圖果個真係冇腦
起身就計返工 , 又唔係訓覺先計收工？
係咁既話大部份人都係18 個鐘work hr

盡責既老師先會辛苦
唔好講到個個都咁辛苦先得㗎
大把9 hea 老師啦

屌你老母好慘呀！！！屌你老母

true

頂薪5皮

放暑假又點計？

有得放暑假果d做咩唔寫落去

咁辛苦唔去做保安？

我以為做到幾點，有d工 ot到1-2點添。
人工低過你添

關我撚事
其他工唔辛苦咩

又bin

教畜 未出過離社會做野 以為做少少admin野又好似侮辱左你地d高貴的讀書人咁

你教書大壓力可以屌學生

你出去做乜嘢大壓力 仲要俾老闆屌

其實暑假人工點計

一定係對家長

咪撚做囉

備你老母課咩

班教畜就最同時代脫節

固步自封淨係識書入面d野

計月薪呢

23點家長電話？會聽先算啦柒頭

咁撚多假放，每日ot 一兩個鐘洗死啊

做食蕉逗最低工資嗰啲唔見你講

岀去睇下會計, 廣告, 律師 先啦

唔好話咩人工包埋，根本總有行業慘過自己行業

原來9點先開始搭車番工，下午3點先開始教書？

真係暑假得嗰十幾日
等同普通打工仔請annual leave 咋

收皮啦 日日八點返到學校食早餐食到十點
上兩堂 十一點幾食飯食到一點幾
返去上多兩堂 改幾篇文
四點鐘鬆人
啲學生都冇咁hea啦

一撚樣

除30？？

係爭瞓教未撚寫落去

IT狗點算，係咪要攞去人道毁滅？

On9
起身搭車都計 計埋訓教好無
屌你仲要計完都仲有四十幾時薪 仲好意思請話低話保安
你知唔知好多保安仲拎緊最低工資
屌好撚on9

佢講撚到自己好似做緊人類創舉咁款

由訓醒教到訓教計

行政嘢應該校務處做啦

做老師果班真係捉鳩哂去勞改就岩
除左教學能力 佢地真係乜撚都唔識

Standard 一星期20-24個鐘
係panel 先可以1x個鐘

仲未計老師返工冇堂上既時間做乜尻喎，老師唔係每日返九個鐘都教足九粒鐘，有空堂就有得休息 咪撚講到咁撚辛苦啦仆街，你逗緊四皮頂薪一個月啊屌你老母

我地有份出糧比你班仆街架，屌你老母

有冇人知年假幾多日？

做老師咁爽，咁乞食科既巴打快d去考張教書文憑做教書啦，仲爽過公務員

如果有心嘅老師，仲未計星期六日

名校band 1老屎忽，有d就真係可以hea

20-30應該有
但無得鍾意幾時放就幾時放

唔計暑假，假期都要補課清功課

除30日

做老師係辛苦
企唔係格硬畫張咁既圖黎表達lor

春風化雨使命感

狗屎垃圾都做教書

你以前見得少呀？

如果唔係靠 教育下一代 呢個光環

d垃圾邊到值呢個價

呢個真

教師可以對學生黑面

打工仔只可以對住牌鏡自己黑自己面

死去做保安lor on9

on9 除30日 除23日就差唔多

暑假、聖誕連新年假、復活節假又點計？

老師值頭係荀工啦，成日加薪，班傻尻成日出黎屌鬼 行行都有壓力，你估做保安真係冇壓力

Btw依家好多老師都害緊子弟，明明唔撚叻都做到老師 正仆街害撚死香港學生

請到都未必係。
唔好彩年年contract，朝不保夕

而家林鄭話加perm,幾多老師都出晒水

放假果時唔見你班教師嘈？

去咗旅行
你地班社畜慢慢捱

中學個老屎忽日日準時4:30走人

其中一份西工姐，大把工慘過做老師。

咪撚做啦
教大grad 一出來已經2-3皮，仲咁多野講

咁辛苦做保安咪得

屌你老母 拎緊5皮幾 有暑假有寒假 年中又放得多過人仲想點。
唔好同我講暑假要返羅
你老母暑假 其他假期返去10個老師9個半都冇返啦 垃撚圾

咁辛苦 咪唔好做囉
出黎一齊做文員仔
睇下又點

係到扮辛苦

講慘真係有排都未到老師

1. 計30日
2.由起身計到訓
3.日日開會聽電話
4.學校假期遠多過出面 雖然唔一定放足
5.計起薪 你十年冇加人工
6.個個咁盡責

btw記得當年中學有件教畜接近冇比功課 見到3點幾走人
仲快過執書包慢嘅學生

有邊個打緊工唔係食緊屎姐，點解係空姐護士教師呢幾行就寧舍多齮齕？

除三十已經笑撚咗
大撚把工辛苦過你低人工過你

入職二萬五重想點
雖然而家讀完都係做ta 人工一拆二

lm

星期六日放假架d教畜
一個月返22/23日
一年放假放成3 40日
好意思話保安高人工過佢
痴撚線

傻撚左 contract工有咩出奇 老奉俾個鐵飯碗俾你
一perm咪又變教畜

D老師 書記 以為自己係咩高級專業人士
字都未識睇, FORM又唔識寫
同佢講道理 當你為難佢
打黎話有問題, 又講唔撚到係咩問題,
問佢有咩問題 又話咁你都唔明有咩問題

根本依班就係垃圾, 無必要出咁多人工比佢地